TesteDG

* O sistema TesteDG foi desenvolvido utilizando a linguagem Python na versão 3. 
* O Framework Flask foi utilizado para os processos de back-end.
* Para o front-end foram utilizadas librarias Jquery, Datatables e Bootstrap. Estas estão instaladas em na pasta
  /static.
* Os arquivos do front-end encontra-se na pasta /templates.
* Como SGBD foi utilizado Postgresql. O arquivo script.sql possui a estrutura da tabela a ser criada. O nome do
  banco de dados devera ser "testedg".
* O arquivo sql.py possui os dados de conexão ao banco de dados.
* O arquivo requirements.txt contem uma lista de itens/pacotes para serem instalados. 
  A instalação devera ser feita da seguinte forma: 
  $ pip install -r requirements.txt
* Para executar o sistema:
  $ python3 main.py
* O sistema estara disponível em http://127.0.0.1:5000

